(不推文）毒絲/毒撚/棍絲 唔玩交友app究竟可以點樣識另一半出pool(31）

毒仲要唔玩交友app收皮啦

4186

已經唔知發生咩事

邀左你，你唔入

carry我

早晨咁多位 今日大家都加油

剛剛起身？

訓夠先同你地玩

咩叫蝦萌新？

笑左

ohayo 打個招呼

食飯開黎睇點解有怪叔叔
係咪即係我聽過kono巴 七巴 x巴 同cute cute 芋絲把聲炸

各位好我新黎
同問一句點出pool 在線急等

再唔係……搵人做下frd都好
利申母胎單身26絲

我巨蟹頂唔順
冇安全感

未今日都未就正式88

唔知點解前幾日仲正正常常

唔覆就係最舒服

Delay幾日？

雖然我都試過

巴

要改名la

我巨蟹其實同佢少撞

佢有講過， 再加埋我個句

Yup

潛水新棍絲lm 大家傾到邊
忙裡偷閒中

岩了

有冇group

秒回你個秒回我

好少上連登

係咪可以send cv比好景絲

上星期約對方(女)出黎見面，去食野，過程有講有笑幾好，不過之後whatsapp都係冷冷淡淡，冇咩升溫，睇黎收左皮
雖然對方唔係高質,身型外貌學識都好普通(自問身型學識都好過佢),我唔會對佢好上心，不過呢d咁普通既女仔都吸引唔到覺得自己好廢

講到我都想玩

棍絲上水嘗試刷存在感就收工

放工

你知道你認真工作嗎

點解我見唔到

毒絲留名

您好 我叫新棍絲

Mean你幾好玩